入黎幫推NEODERM草菅人命 ,害死港島東中心工作既人,害死做美容既人,政府仲唔強制停美容中心,屌你

Neoderm旗下有幾間唔同既brand包括dermes、reenex、elyze、Evvus、Geneoo、VIGENE及haaz
而琴日有reenex既人中左武肺,所以琴日就決定關門

點解我會話佢累撚死人? 因為依間閪野有一個culture,就係每星期一會上港島東中心67樓開摔數大會,而咁岩中招果條員工有份上去
而負責NEODERM個director上海大陸閪婆,係neoderm第2把膠椅咁上下,就日日摔數,開少一日工都唔撚得,d員工就病到死下死下都要死頂上去比佢地摔,仲成日吹個cell armor防到武肺,食左連mask都唔撚洗用

大家可以睇下

原來兩條仆街喺病發之前就已經唔舒服作病，25號仲上咗港島東中心67樓開會，嗰時佢個樣已經病到死死吓 ,照咁睇黎,成棟港島東中心唔撚洗要,大家知道果到一日幾撚多人出出入入
而係29號先睇醫生,上左做確診個案

依家間閪野仲比人踢爆下星期一復工,仲想害人,平日做facial 個價markup咁高都冇人理,平日個閪大陸上海婆點屌d員工都死忍,但今次終於有人出黎踢爆間野特登扮無事,仲想害人

依家大約估到個途徑就係,25號發病上67樓開會,開足3粒鐘>全間房既人中招>全67樓既人大部份中招>係港島東上上落落>傳比唔同樓層既人>傳比唔同公司>中左招既員工落返鋪>傳返比d客同其他美容師,好撚大獲

條仆街政府咁都唔撚命令美容中心強制關14日,大爆發真係多得佢唔少
PS: 個員工有mask都照比個客傳染,所以有mask都好,對得耐一樣會出事

今次仆得街

推

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

閪野

本身都比人罷緊 都唔知點解要去

好危險

推！！
出面爆疫情，仲要前線員工高危
依家有人中埋招
HR仲提員工大家記得返足8個鐘
仆街公司
原來仲係坡仔開嘅
永不錄用

屌佢老母 仲迫鳩員工食佢啲垃圾藥

推,間野好撚on9

好耐以前agent介紹過呢間公司俾我
個陣都冇留意係做咩
上網起一起底哇屌個朵臭撚到
即時reject interview

4月1 兩點同全公司講個客中招
四點衛生署公布原來職員都中左
高層諗住冚得就冚 通天之後先補Email

4月2 個中招職員到而家連 Email 都無
佢仲要今個星期一上過office 同高層report sales 又唔講

而家話彈性返工

港島東返工嘅小心啲

點解呢間野搞咁耐都冇home office?

好似上個月已經見到差唔多嘅post

呢單野一定要推到多啲媒體報導，拎啲同事條命黎玩，仆街！

你問下你個director,個上海女人呀

唔好,佢地個director太閪,個個頂唔順,流失率極大,所以你見佢長期都有opening

推！

朗豪坊咁撚多人行 咪好大鑊！

有冇人可以踢爆佢隻supplement係咩料
吹到咁大醫到武肺
明明就係堆泥土黎

推！竟然無人入嚟

Push